一人一個阿爺阿嬤嘅有趣事

我阿爺當阿嬤鬧佢個陣就會熄咗個助聽器，扮唔知。

係朋友個朋友度聽返黎：

話說有一晚，嗰位朋友同屋企人食完飯之後車埋佢爸爸媽媽同阿嘛返屋企，忽然之間嗰位阿嘛指着前面大叫「有妖孽，有妖孽呀」，嗰位朋友即刻嚇撚左一跳話「唔係咁邪啊嘛」，之後佢爸爸同佢講「你又唔係唔知你阿嘛講嘢有鄉音，佢話前面有油入啊」

嫲嫲試過拎盒避孕套比老豆, 同佢講: 拎盒糖返去比乖孫食啦

，我姑姐細個嗰陣好少同人講自己真名，攞身分證之後又即刻改咗個名， 阿爺好興一大班人嘅時候借啲意爆姑姐真名叫「梁金妹」

阿公話細個讀寄宿學校 晚餐有兩個饅頭
咁佢同佢d fd都好唔鐘意食饅頭既 所以晚晚都將饅頭dum入廁所
結果有日個廁所終於塞左 個校長搵人通渠
一通所有饅頭爆返上黎
次次諗起屎坑爆饅頭呢個畫面都好想笑

成家人食飯好興問潮州話點講
咁啱嗰次問緊唔同種類嘅魚
因為嗰時食緊飯 有唔同魚
跟住呀嫲就教乜胡(魚)物胡啦
之後有人問:嫲嫲 咁鯨魚點講呀
嫲:潮州冇鯨魚架

笑撚死

阿婆同姑太嘅得唔得
兩個加埋隨時150歲
話說喺鄉下有位親戚走咗搞緊喪禮
我阿婆返到鄉下準備嗰陣見到我姑太拎住個大袋就問
阿婆：乜要買嘢過去㗎咩？
姑太：(大良話)買heh！(即係買閪！)
阿婆：(大良話)乜有個嘅賣㗎咩？
（乜有呢樣嘢賣㗎咩？）
姑太：(大良話)有~阿明上日咪買hell囉～
（有~阿明上日咪買咗囉）

想像下兩個加埋150嘅老人家轉數咁快，真係冇得頂

好正

笑左

笑死
潮州無鯨魚